{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27908",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 리치웰"
    },
    "text": "一流のリッチウェルホテルは都心の中の憩いの場としてお客様の憩いの場となるために最善を尽くしています。入室した瞬間からAからZまでのサービスを提供しているこのホテルは、常に発展しようと努力しています。リッチウェルホテルは計57室の客室を保有しています。近くの駅としては、9号線宣靖陵駅、盆唐線宣靖陵駅、2号線宣陵駅、2号線駅三駅、9号線彦州駅、盆唐線宣靖陵駅があります。韓国語で案内サポートをさせていただきます。リッチウェルホテルは、全客室でNetflixを無料で視聴できるように提供しています。各客室は2名様を基準とし、デラックス、スイート、ロイヤルスイートは最大4名様までご利用いただけます。追加料金が発生します。退室30分前には退室コールを行い、身分証明書は持参しない場合、入室をお断りする場合があります。また、ペットは出入りが不可能であり、客室内の物品及び財産に損害が発生した場合、法的責任を負うことがあります。基本規定ではブティックホテルの特性上、イメージと異なる客室が割り当てられる場合があり、客室指定はできません。未成年者の利用および男女同室での宿泊は制限され、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。退室時間を超過する場合、追加料金が請求される場合があり、客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。物品の盗難、毀損または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求し、繁忙期および特定日には料金変動がある場合があります。訪問者のレビューによると、リッチウェルホテルは交通が便利で施設もきれいで、快適な宿泊ができる場所として知られています。スタッフの親切なサービスと周辺に美味しい店や便益施設が多く、滞在中は気楽に過ごせるそうです。リッチウェルホテルは全客室でWi-Fiを使用でき、ネットフリックスを視聴できるサービスも提供しています。また、バスタブ付きの客室、シティビューを鑑賞できる客室、大型客室など、様々なタイプの客室があります。バイクや個人のクイックボードは駐車できません。ペットの出入りは制限されています。夜12時以降は騒音に関する注意をお願いし、周辺の客室に被害が及ばないようにお互いに配慮と協力をお願いします。住所はソウル特別市江南区テヘラン路37キル13-10(駅三洞)です。周辺には2号線駅三駅、宣陵駅、9号線彦州駅、盆唐線宣靖陵駅が位置しており、アクセスが便利です。宿泊後のレビューをヤノルジャAPPまたはWEBで残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。訪問者のレビューによると、位置やサービス、価格、位置などは満足でき、場合によっては清潔状態が悪かったり、物が古く見えたりしたという意見もありました。さらに、全客室でNetflixを無料で視聴でき、駐車は無料で利用でき、客室内では無線インターネット(Wi-Fi)を利用できます。電気ケトルはそれぞれの客室に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "一流のリッチウェルホテル"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "57室"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにある駅は何駅ありますか？",
            "answer": "9号線宣靖陵駅、盆唐線宣靖陵駅、2号線宣陵駅、2号線駅三駅、9号線彦州駅、盆唐線宣靖陵駅"
        },
        {
            "question": "ホテルは何語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "韓国語"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で無料で視聴できるサービスは何ですか？",
            "answer": "Netflix"
        },
        {
            "question": "客室は何名様まで利用できますか？",
            "answer": "2名様を基準とし、デラックス、スイート、ロイヤルスイートは最大4名様まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペットは出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "全客室でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に何がありますか？",
            "answer": "美味しい店や便益施設が多くあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市江南区テヘラン路37キル13-10(駅三洞)"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にある駅は何駅ありますか？",
            "answer": "2号線駅三駅、宣陵駅、9号線彦州駅、盆唐線宣靖陵駅"
        },
        {
            "question": "ホテルのレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "交通が便利で施設もきれいで、快適な宿泊ができる場所として評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典やサービスには何がありますか？",
            "answer": "ネットフリックス視聴、無料駐車、無線インターネット(Wi-Fi)利用可"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バスタブ付きの客室、シティビューを鑑賞できる客室、大型客室などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの騒音に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に関する注意をお願いし、周辺の客室に被害が及ばないようにお互いに配慮と協力をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 889,
        "QA": 487
    }
}